其實有冇廿五歲up仲單身嘅女㗎(76)

我屌
識親咩女仔
個個講多兩句，一定撻個男朋友/老公出嚟
初時冇乜所謂，之後好自卑，而家淨係覺得自己係異類
無論班女仔fd幾大班
三個又好，五個又好，十幾個又好，都係得我係single dog
而家仲feel 到啲煩膠中女格開始滲出嚟
成日都躁底咁

點撚算呀

歡迎大家叫春

飲油偽毒除名

32

我

又係佢

Lm

快小小咁喇

入門口慢咗

大神巧橙

臭雞中出

刷下存在感咋

人嚟 的佢去打靶

我有毛伯伯

都唔係第一次輸

睇開啲

好煩呀

Why

尋找花生的故事

做緊gym留名

做完ga兄弟留名

今晚又係西蘭花雞肉

那有仔

21歲單身毒撚 留個名

佢係在在架

毒燃留名

邊有咁多單身女

咁健康

考完佢老母試

我每個星期食6~8餐 連午飯 終於打爆咗體重樽頸位

但咁樣慘過食屎

小鮮肉

呢個post好多

都係在在嘅

留名睇瘦

咁你呢

做哂功課考哂試未？

正正常常...
眼角高...

Chur 完未呀

終於完喇

我唔屬於任何人

完喇

恭喜

遲早係我架

Don’t ff too much ok?

我好多時都無忍口
不過戒甜 而家戒埋生果

畀個希望黎

Mandy食檸檬

又黎

可以去船p clubbing 啦

8/5 表白排行榜
1. 奇怪: 1

終於有得update

兩樣都無去幾年喇

我要減廿磅

我冇去廿幾年

又做我

去過就係去過

你要俾人做下啦

8/5 表白排行榜
1. 奇怪: 1
2.春大：10

邊十個！

Nth 心一定好痛

8/5 表白排行榜
1. 奇怪: 1
2.春大：79

唔好意思呀數錯number

當我無出過聲

fuckkkkkkkk

太遲了Ching

who表白了??

浩然同春大

今晚咁得閒上水

100光年

女神花生
今日又返夜？

比人飛咗嘛

007

清泉is back

where

終於認之前出咗pool

@148

jm9

Here

u

偽毒清泉

佢同lv100聲稱自己係清泉喎

唔去刪名！

清泉在

加名得唔得

清泉100

偽毒nth

得

幾號

春春話得就得

偽毒唔比去呀應該

結果得返我喺party room

咁樣好似都係唔知邊啲得

咁全部都唔俾去

卡巴做完尖啦？

是咪要整個excel

仲有1個鐘！

加油

你叫多啲唔係名單上嘅人就有㗎啦

上力！

不如咁啦 得嘅highlight咗佢

金拱門啲凳坐咗兩個幾鐘

你？ 做乜咁毒

傾行程 又要忍口唔食雪糕

俾30000

終於認係偽毒100

同朋友吹水可以坐好耐

圖已cap

張凳好硬

以前每個星期五固定係m記玩到2,3點

冇咩問題

可能我坐個啲新L型位 又冇得點郁個人

唔知咩位

以前想吹水就會坐金拱門

犧牲的總是我
我有得選擇咩

拎副board game/card game玩到2,3點收皮番屋企訓
中間一路吹

屎忽唔夠多肉
多肉表示無感覺

你根本冇諗過要改個名
潛意識認咗自己偽毒

錯哂
啱啱好想q腳坐

下次打你做清泉100呀下

多謝清泉在

改左名你地扮我無報名，到時掉低我一個點算
唔想俾偽毒欺凌

當左自己屋企
跟住係咪除鞋R 腳趾

唔好郁我個list呀 除名架

在巴confirm 未

忍得幾辛苦

在在唔去？！

姐姐因乜事單身

21歲大把世界啦

諗下好啦

佢太多囝
點知同一日同一時間地點
所有因為相遇到
然後單身了

你個野未confirm 啊

肥矮毒柒

Agger

做完gym留名

好假囉

有活動先上水

你問下在在比唔比

可以瘋狂q腳r腳趾了

都未見過就話假

交低30000先報名

春

慢慢黎啦

好多+2既貧友

21歲就話慢慢黎啫

少年你太天真了

我21歲都同自己講慢慢黎
你睇下而家

唔好問我

me升中四就同自己講

已經唔係可以慢嘅年紀

霎眼廿七歲

好急
但係急唔嚟
真係冇人hou

講笑咋 真係得你加名啦

肥婆故完咗啦

咁快 我未追完

在在唔比你都係冇份

紅字confirm 啦

1.在
2.春
3.怪
4.花生
5.中出
6. Nth
7.car bar
8.148
9.柏
10.偽毒100
11.花花
12.ling ling
13.肛肛
14.船p煩
15.帽帽
16.蜰
17.腸
18.mandy
19.馬高
20.晏覺

食肥蛆

馬高表示一點也不羨慕

我準備weak

巧巧吃呀

食你既金拱門啦

有咩途徑可以快啲

乜都冇食到呀係金拱門

渣ga

唔似你又食宵夜

啱啱追完，好sad呀屌

Nth c 巧巧記性

明明開頭係一個on9故
而家咁sad

但都好過tvb bbq結局既

但佢made in china個度都好好笑
本來好緊張，笑左一下

一齊唔到既就會係最愛

其實我9up

都係keep住笑位
但真係好sad
係呀
但心如好慘

Weak啦 各位晚安

好耐先食一次咋

都係出去食

啱啱諗過要買啤酒番去飲

剛剛飲完
759買好抵

巧mk

搞到我都想追

如果可以我都想做個mk

間759好頹好耐冇入去

忘了愛

追啦！
好快追完！
巧睇

你起碼係半個mk

想睇sad嘢

今日瞓醒都重睇咗一本小說最sad個度

我都係近排先去
7仔好貴

有冇mk攻略

759有咩啤酒揀
唔係得啲比利時定德國啤咩

asahi
間唔中有台啤

Asahi好貴
係喎有台啤
同日本啲生果啤酒

生果啤酒，不了

asahi10蚊支可以接受啦

台啤好難撞正有

但up中左

都睇得幾輕鬆，係最後呢兩日既發展咁樣有啲sad
我成日都叫左因如做欣宜

好好睇！追！

Me not ok 88

無哂人

5

6

7

8

9

10

10連

冇睇鐘🤦🏻‍♀️

自膠

肛肛早

春咁早既！

要返工
覺得攰

早早

偶巴早

番工做寄託

連登做寄託

邊一個發明了返工
我要給佢米田共

唔返工，又點知放假好呢

早

返工，已經頹到冇心機講粗口

心很累

番多兩日ja 大家一齊加油

早啊

早呀偽毒

早花花

冇事嘅冇事嘅
好快又一week

早呀卡比

早
好眼瞓
今朝4點幾醒過一次

早怪怪

之前有啲仆街話夜晚紮醒係因為有人望住你
嚇撚死！

唔make sense 喎
望住人有聲既咩

春春早
屌咁我下次紮醒會驚

我覺得痴漢feel多過恐怖feel

冇話有聲呀

假嘅

因為根本冇人會想望住me

試過係朋友屋企瞓
朋友醒咗過嚟望吓我哋幾時醒
我真係醒咗

我細個驚咗好耐，又話沖涼唔好望四個牆角

巧京 唔好再講

做緊健康jj

呢個我都驚

放假？

早～～～

望住牆角又會點？
好驚比人happy corner?

100早

早春春

早怪怪

冇聽過

係呀

好似係會撞鬼我唔記得啦但細個好驚

唔記得係咪奇幻潮

好好呀

早過返工

我淨係聽過打牌唔好一齊打一隻一筒/三隻西 四者西 西圈一定要打完

一同歸西

好健康

仲要咁早起

手痕呀我

早呀光年

你有人喺你後面後入你

禾巧肚餓

係唔好4個打西再打一筒

咁打咩好

八筒呀 拎去訓啦

禾好飽

在在

做咗咩嚟咁餓

偽毒100

運動囉

早霸王

牙春

唔做嘢都會肚餓

原來u成日咁玩既

食嘢！

早啊牙春

在巴肯confirm 未

羽毛波女神

你都要比啲力㗎

Cfu要帶我玩嗎 毒撚唔敢去

好想見在在？

係就好 狂望牆角

鹽濕春

係喎
在巴唔嚟冇人嚟

之後啲人刪名

148

卡比都冇confirm

鹽！！！！！！
同148一齊去奶鹽！！！

邊個你cfu 等你carry me 咋

我一個人都會去架

幫其他人開口答

Confirm左啦

@卡比 女神召喚你

我等你

在在去呀！衝呀！

係咪花花同148唔得

春真係好鹽濕

等一生都等

100

已經成功變左你既名

清泉Ho ball

鹽你老味

清泉100
我自動過濾了

清泉去到做攝影師幫大家影大合照

遲早變哂number

22號有事來唔到

去影低晒啲偽毒

摘名

1. 148
2. 在在
3. 卡巴

呢個名係摘啲咩

鹽濕仔

我都係向你學習

牙春扮緊佢偶像認字特驚李天翔

真係唔應該

第一個幫你同中出合影

仲翻轉頭蝦me

在在同中出即刻埋位影

真毒唔影相

支持

u眾叛親離反省下啦

G持

唔影相

禾係攝影師

中出同牙春即刻埋位影

你蝦me先蝦得多

嗌埋老爺奶奶

結婚結婚！

老爺奶奶即刻認頭

148 X car bar

笑聲笑聲滿載溫馨

Same 最憎影相

MK 當道真毒係橙啲

又好似係

嗌你大奶奶好唔好

今朝d電話未停過

咪就係

咁靜嘅

比u hey0 到走哂

我淨係hey0 u 咋

食屎

牙春 x 148

咪屈 敵人黎

閘住！

摘名

1. Nth
2. 中出
3. 船P

咩黎

有野屈先上水list

抽水王

火頭撚nth

全力追擊nth

見到你地一條心 我嘅犧牲都值得

食屎啦你

做乜攻擊禾cfu

係兩個都追擊，不過而家主力打u

你cfu 老屈me 管下佢

我唔是佢cfu

你老婆個cfu 老屈me 管下佢

幫cfu仲唔認徒弟

抵死成日老屈me丫啦

唔好諗住拖我落水

係 nth 點完火我先屈 攻擊佢

Thx cfu

花生mode

一齊花生時間

你跟nth搵食抽水
沒有一個是無辜的

拉一派打一派 共橙春

食__ __

u收收皮先啦清泉炸兩

坐埋一邊睇開戰

Me又john

成班即刻扮和平

召喚我既好伙伴清泉100

邊食飯邊睇戲

東京好凍 岩岩一條友打邊爐

豬紅內戰經已全部播影完畢
跟住落黎請收睇 都市閒情

沖咗涼未

到底每日會開幾多次戰

無開戰個post應該完左好耐

Ling Ling !
終於返嚟啦

參戰啦100！
等我繼續坐低觀戰

J 慧中

花生係到煽風點火

好呀！！！！！！！！！

難得坐低
你唔係都話莊睇戲

而家唔係148vs在在咩

完咗場啦

等你教

收視不及花生

-完-

Lingling 尾聲啦

和平

我 (執波)

咁快！
想睇

花生女神

揸住手仔教

想睇

想睇X2

唔係你教咩

梗係唔係

我教執波

我會拉埋你落水

食飽上水

岩岩EXPORT完PORTFOLIO
再CHECK多次
先發現錯哂grammar

成日都會鬼掩眼咁

有冇俾錢搵上網個d check grammar

沖左個快既

唔想走

好快有下次啦好似係

好撚多野做啊屌

Car bar!!!!

我等收工

咁㗎你

我都係

樓上真係唔要得

同樓上一樣等緊收工

工已收

成班hihi講埋d風涼話

利申收左工

樓上全部收左工嘅係屎忽鬼！

我都收工了

未收 未係屎忽鬼

未噃

全力狙擊

你班囝囝等緊你 唔好咁大牌

老公s係你公司樓下等緊你呀牙春

牙春水已潛 完場

你好熟悉春大大

要搵工

岩岩發現玩到hk 張sim 都唔知去左邊

到你買左新既，舊既自然出黎

聽日拿拿聲去報失

靜哂

不過見你地偽毒靜哂，唔阻你地啪啪

究竟全盛時期嘅春大可以有幾鹽濕

眼瞓

唔凖鹽呀

用鹽閹你屎忽呀

花生又返工？

收工，餓

咸

haam4

鹽

jim4

我都好餓 要減肥

肥絲大隻？

但係咸濕呢啲神聖嘅字唔可以亂寫

我想6點收工

我好肥 成身都厚脂肪

今朝太早起身羽毛波

唔止英文 中文都幫大家執埋

Miss春

平日都冇人
成堆偽毒

真毒lm

成堆偽毒

摘哂名啦

牙春推動中文文化, 咸左

做得好

真毒

到家的真毒

我見到你打中文，喊咗

咸

haam4

喊

haam3

除名呀

巧

利申唔識

又迫害毒撚好咩🤷🏿‍♂️🤷🏿‍♂️

鹽濕春 哈哈

食飽飯上水了
大家好嗎

單身狗唔好

一陣打完你都未收工

same
隨緣吧～

突然醒起未睇復仇者 但冇時間睇

死左一半

要睇記得睇3d

死左2/3先岩

Why ah

睇左2d版覺得3d版d打交場面應該好睇好多

大家有無玩手機驚
有無好介紹解悶

我都未

你地可以約埋睇 係愛啊

想玩咩類型既驚

好！希望落畫前可以睇到

不了

有得抽獎 睇下運氣果d
組隊打既都得 純粹hea下

的起心肝落街行，屎眼都未暖就落雨

偽毒春！

心已碎

自己行呀
減肥呀

落街散步？

係呀
仲嘥咗錢買遮

五月好似都有幾套戲想睇

@all 機會來了！

機會黎啦 飛雲！

非洲毒撚玩單機驚咋

何必呢
番去上網睇下戲 打下機好過啦

捉牙春去睇血腥片先

我都係玩單機多
唔敢累隊友...

Fuckkkkkkkkkkkkkkkk!!!!!!

唔睇血

我IIB 都唔睇

食雞

邊幾套,些牙下

捉佢好啦 唔好捉埋我

睇血先正
可一睹春大大既驚驚樣

所以先要捉你去

成日聽人玩呢隻. 係咪姐係Cs?
但我無dl過黎玩

傘都反埋，快點番去啦～

聖鹿獵殺
ANON
都好似幾吸引
仲有佐藤健
咩鬼mercy

聖鹿同mercy好似唔錯
仲有死侍2都係必睇

DEADPOOL

會遮哂眼

係禾數少咗

都係槍驚但唔一樣
一齊玩

等我dl左先
研究下再搵你地玩
@中出@奇怪係咪都有玩？

連dl都唔想dl
我fd仲以為某個香港排行榜player係我

傳說對決

我有呀

我唔係成日玩

有玩 但方廢左好耐

Why 咁靜

all 出街

點解有咁多街出

all 出pool

研究緊點樣將ape放入itunes入面聽

多朋友

偽毒多fd子

散完步啦春？

你頭先都出咗去喎

中出今晚做乜咁blue

高要求 分別真係好大？

個人好攰
身心疲倦
準備訓啦

唔係 係我dl完d歌係ape 但我想要mp3
見到ape有resources就dl晒先

咁早

毒毒睇戲

冇事吖嘛

Itunes好似轉到格式

睇咗咩戲

入唔到data base

有，我家姐30歲啦

輕鬆啲搵咗套宮崎駿黎睇

訓醒應該就冇事

又未爆！！！

3

4

時間尚早

瞓得著就係
聽下歌瞓啦
係度放下負都得

以為你出街睇

肛 今日去咗邊呀

睇咗新個套魔女之花

夜晚休戰係推得慢d啦

出晒街咋嘛

好唔好睇？
首主題曲我日日聽都未睇過

未睇過

Mark低咗好多戲 但好多都未睇

到爆個陣你又瞓咗

幫下你推推

同中出睇晒佢

都好睇既 但係唔係好似千尋同哈爾可以重睇好多次都唔厭個種

Sekai no owari真係好正

想睇果幾套恐怖片 得台灣先上

我都係
睇極都睇唔完

邊幾套 恐怖片最like!

飛過去睇

咁衝住首歌我得閒都會睇下

柏柏都鍾意恐怖片？
下次約你睇 我哋咁近

怪怪可以唔駛單機睇了

但我成日翻睇睇過嘅戲

心血來潮就會想翻睇
但新戲有時冇動力

單機都爽嘅

好啊

我就係咁

睇恐怖片 去有彈幕睇會好開心

咁多絲都睇恐怖片

巴 唔睇

我唔睇架 我陪你

反而巴打唔睇

你做咗4個鐘?

連登痴線佬

我每次都係一個鐘多d

4個半鐘 個fd遲到 我操先

我明

今日唔係放假都做咁耐

個fd遲到囉

睇戲就是要輕鬆
睇完好似負能量多左睇泥仲乜鳩

笑咩！再嘈叫佢地捉你入場！

睇到嚇到仆街好爽

我驚我會係戲院嚇死咗

我睇嫁 絲打心

M系

hentai

但你知係假嘛

好想食馬姐

好想食刺身

好想食壽司

好想食燒肉

呢個我又agger
唔玩機動遊戲唔睇鬼片
因為唔鍾意嗰種驚嘅感覺

好想食火鍋

比春大大截左

你可能睇少女劇睇到喊

好想食菜

好想食囝囝

可否報名？

卡比我都加入減肥行列啦！

唔好同我爭食

食完先減啦！

柏柏你是咪好鍾意機動遊戲

接受唔到自己咁肥呀

I’m 25 +, single 既女子

幼齒不了

大隻囡

我都係
嚟圍爐啦

啱啊

深宵都要我發炮

咸濕

中鎗中到要weak 大家晚安

好耐冇去
依家只搭小巴

反而機動遊戲我會玩

? 叫我嗎

有排都未出到pool

有做gym?

以前有 哈哈 而加無

大隻

Btw 迪士尼嗰啲我玩到，海洋公園就不了

所以咪搵唔到男朋友囉

我都有排，仔都唔識多個

睇嚟FBI watch 錯人

好想食葡撻

上次去海洋公園係玩鬼屋

@卡比

好大隻！

你幾大先 A0?

力威出黎！

咩意思

Matched! 卡比 😚 大隻

-___-

打死都唔玩鬼屋

講下笑姐
不用擔心

26A1

咁你比我好
我28 a0

春春眼角高
唔係一早出左池

屌 你班友

點解呀？

春春眼角高

眼角高都係禁語！ 已經冇眼角

知但係我會係咁loop

我會保護你嘛
拎朱古力打9佢地

中意親果d都唔中意我既
🤷🏽‍♀️

我都好似4年無去中意一個人了
可能已經怕再有失敗既感覺

中哂槍了
Btw成1點都唔瞓 唔攰嗎

1001

搶啊

無人同我搶